記唔記得有個領隊係機場偷喼

仲有冇人有啲fb 相睇 偷左十幾個RIMOWA 喼， 成日係fb 曬命

霍偷喼嘛，住澤安就tag自己住筆架山花園定帝景峰

Raymond fok

不過佢去坐之前應該自剷曬 fb d 野啦

終極ff達人